［高質RT]網絡保安專家作證：有四個地方喺2小時38分鐘內數咗38萬票 係物理上冇可能 當地設施最多數到9.5萬票

Lm

Ok

推

嚟啦

高質

【直播】萬千嬲嬲賀台慶 20:30 - 22:30

FC?

FC撚可唔可以出黎用人手測試一次

twitter好快會fc佢

鬼同你投票既下一集
鬼同你點票

各路正義英雄出手

呢堆野呢個星期狂爆咁
一開始鳩嗡為主 而家好多數據睇

第六點上到庭係唔理（雖然我信係買票），其他個批又係同一問題，個點票機係點選票。我估個 code 同儀器本身有問題，平時唔會太大影響個結果，只係今次再加人為野（班員工冇心或有心錯失）先爆曬出來。

因為時間關係，投票結果已經預備好

Push